其實完成想做嘅嘢仲唔閃人嘅？

真心唔明

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

岩 依家18區游擊打紅資
唔洗同狗對峙

所以真係唔明仲停留喺度做乜

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

今日有手足搞紅資鋪頭個鐵閘搞咗一粒鐘都未得
之係佢話
屌又話快閃，搞咗成粒鐘都唔掂
所以，搞到咁上下就要閃，可能附近有藍絲報警

開工唔帶架生點搵食。